---
title: Помощь
description: Руководства и инструкции по работе с сайтом
---
Если ты хочешь внести свой вклад в контент или сам сайт, то мы будем рады
твоей помощи! Принять участие в проекте может любой, независимо от того,
знаком ли ты с проектом или нет, кроме этого не имеет значения кто ты -
разработчик, обычный пользователь или всего лишь тот, кто терпеть не может
опечаток.
